點解啲人會為情自殺但唔會為父母自殺

點解啲人失戀或者另一半有意外死左 佢地就會接受唔到所以為情自殺 但如果係父母有意外死左 點解啲人又唔會因為接受唔到而自殺呢

有架 其實自己上網揾都有唔少

咁你又點解釋點解人結左婚會同另一半住埋一齊，而唔喺keep住同父母住?

情人係自己揀，父母唔係自己揀
自己拎起嘅嘢係最放唔低

因為父母會為父母自殺，但唔會為父母自殺

唔撚係呀嘛 你冇聽過雞翼魚蛋湯咩？

呢個真

因為通常都係殺父母

因為譚詠麟只係教人為情自殺

我會
家人最重要

有道理
我咁睇
為左個個拍左幾年拖既人就可以命都唔要
但係唔考慮養左自己20幾年既人既心情 重有其他身邊人
好撚自私

一直諗住等屋企人走哂我都去自殺
因為唔想佢地傷心，唔敢比佢地早死